［集思廣益］究竟係邊個好樣諗哩d名？

有冇用家型形容下消防員係點？
係咪要用忌廉？

四段速